有冇人覺得肥婆肥佬要收雙倍

1）肥人成日搭車霸晒2個位，我只可以坐櫈邊

2）肥人搭飛機霸撚住晒兩邊手柄，我放都冇得放

3）肥人次次食飯叫勁多野食，每次夾又食晒d肉，但夾錢就夾一撚樣 次次同肥人食飯都貴50%

4）揸車車肥人，因為重，油費又比多

同意肥人收雙倍請正評

追擊肥人

繼續追擊

肥人吸啖氣都雙倍

sorry我減肥lor